有冇屋企人會咁做？

是咁的，前幾日想手洗件T-shirt
咁咪諗住加少少衣物柔順劑
點知一加嗰下發覺 點解咁稀既？
果下心知啦 一定溝左水
我手洗就話冇所謂姐先一件
入落洗衣機既你溝稀左點洗得乾淨呀
平時已經成日係咁 洗手液都會溝水
屌 遲下嗽口水都溝水呀

我屋企人食完碗飯都會加水

Ching兩單野無關係

用到最底就會加水

通常越慳越無發達

柔順劑會清潔d 衫既咩

沐浴露個d都溝水

我屋企d水都會溝水 好唔好笑

少少合理
但通常太多

我都成日咁講....
明明又唔係窮 成日慳埋呢d地方...

沖涼野用到尾唔加水唔通剪左佢咩

咁洗唔洗加滿先....

第時d野飲，例如可樂呀
包裝檸茶呀
都會加水

最撚鍾意將洗頭水同沐浴露溝水，有時手快快拎起冇留意枝野重左，一開蓋就倒撚曬出黎